软件开始于几十年前，作为一个不严肃的程序员“硬件”的反义词。 从“科学家”到“午餐肉”，英语单词令人惊讶的有趣起源|拉尔夫·凯斯| 2021年4月1日|时间 
 但是，奇怪的是，眼睛和这张微笑的嘴完全相反，令人惊讶。 红色债务|埃弗雷特·麦克唐纳 
 在严格的用法中，daily是nightly的反义词，就像daily是nightly的反义词一样。 英语近义词和反义词|詹姆斯·Champlin弗纳尔德 
 By and By曾经是同义词，现在变成了immediate的反义词，意思是在将来的某个(也许是遥远的)时候。 英语近义词和反义词|詹姆斯·Champlin弗纳尔德 
 从逻辑上讲，白色的另一面不是白色，而反义词则是极端的黑色。 公开演讲|克拉伦斯·斯特拉顿 
 原因的反义词是结果，前因的反义词是结果。 英语近义词和反义词|詹姆斯·Champlin弗纳尔德